拜登MI玩曲到直？ 12萬票全部拜登？

當人on9

如果共和黨咁都唔出聲
以後都唔洗指意翻盤

登粉話只係技術問題

點會唔出聲

直接叫國民警衛軍收佢皮啦

咁玩法輸一次就以後冇得翻身

連慢慢逐啲逐啲票滲入去都唔識

人你心知肚明 咁又可以點

做嗰個人唔做唔得，但仲有良知，留番啲線索

你當官係傻？ 定弱智

而家等官判

做票既勢力未必係候選人

利申: 法律界

侵侵打官司贏硬

睇內容已無得搏

侵侵支持者應該都忍左BLM好耐。隻狗閪登呢鑊食相仲要咁難睇。癲起上黎唔知邊邊癲d

登粉表示係技術性調整

呢12萬票，只怪做人勿太係B

共和黨 ≠ Trump

未必個個都係想佢連任, e.g. McCain

真。一過270票號召反包圍白宮門口班磨碌都似

真係好撚肉酸

咁撚樣夾硬做票

買通一個保安仔就得:

嗱, 呢度5 grand, 同我塞12萬票入去啦!

佢地開票開得咁快 侵侵又贏咁多
本身就好難造咁多票
上面落order要造到拜登贏 唔通你唔做咩

咁打工嚟講都叫打得好消極

造票其實都有極限 三幾千都可能過到骨
十幾萬 到時告上法庭之後audit 好易仆街
根本就mission impossible

頭先同幾位大狀朋友晚飯

異口同聲唔係咁on9